每段戀愛 都會認錯人 單戀的冠軍

每段戀愛 都會認錯人 我是單戀的冠軍

係單戀唔係暗戀啊屌你地 暗戀係佢唔知你鍾意佢

而單戀係被拒絕後都仲好鍾意佢

有冇同路人 你地點走出陰霾 有嘅可以分享一下

鍾意可以作曬成首佢

唔鍾意咪唔作 鍾意咪作 又冇人迫你嘅

我是一個西百伯利亞人 冬天的冠軍

怎會與那木炭 親熱蜜運

搵佢啲缺點出嚟無限放大，斷絕所有聯絡，不斷同自己講冇可能

親身試過十分有效，
不過之後佢返轉頭但係我對佢已經冇晒感覺

唔該巴打分享
睇落應該好有效

殘忍的單戀非你專利 我卻在這裡照顧你

要是你想 知我對情愛 有幾灰
隨時能講幾個晚上 記錄痛苦的歌 夠開演唱會
孤單與苦澀回憶的再現 合計亦有幾千分秒
最初我不過想 分一個安慰獎
誰能料到 單戀竟捧了杯

Pish

推